連我公司班藍屍都笑手足獅鳥廢

個的士佬車斷人隻腳
竟然俾人獅鳥完仲可以傷得咁輕

再加埋之前個幾單都仲行得走得

佢話以前啲黑社會打完人無個起到身
班抗爭者係咪無食飯（最出奇今日竟然唔敢叫手足做暴徒同曱甴）

我駁唔到

唔敢打左膠

叻啦叻啦

打左四個月，有D野你地唔肯做，就點都輸

左膠大愛

鬼叫有左膠話唔好打咩. 真係吹BB, 謀殺人都話唔好打.

我講返客觀事實咋

手足有人性啫

無人性既黑警下場係點
睇民意同支持度就知啦

打爆缸唔夠勁？
咪出院再爆多爆

想手足囉命民意逆轉既除左林奠外
諗唔到有其他人

我唔係想手足殺人

不過兩邊傷害真係唔成正比